一人一樣連/膠/高登影響你好深既事

好耐之前見過張一隻雞生左四對翼既相
果陣個個都講到似層層咁
自此之後就食少左好多炸雞
到呢幾年對張相既深刻程度低左先敢食番
但每次食都會諗起果張相
覺得好似係我心同腦入面留左個陰影

假㗎

由正常男仔變毒撚

le個真

識左班朋友